\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\usepackage{../../../share/doc/OFmacros}
\usepackage{../../../share/doc/LatexMacros}
\title{名古屋大学情報基盤センター\\スーパーコンピュータ「不老」利用型講習会\\「OpenFOAM講習会(中級・3次元ダムブレイク流れ解析)資料」}
\author{今野　雅\\(東京大学情報基盤センター客員研究員，株式会社OCAEL)}
\date{2025年1月20日(Ver.1)}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{plain}
\setcounter{tocdepth}{2}
{\small
\tableofcontents
}
\input{introduction.tex}
\input{../../share/doc/login.tex}
\input{preparation.tex}
\input{../../share/doc/batchjob.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/introduction.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/governingEquations.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/makeCase.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/flow.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/baseGridGeneration.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/baseGridVisualization.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/gridGeneration.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/gridVisualization.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/setFields.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/solverSettings.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/CFD.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/validation.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/flowVisualization.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/flowAnimation.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/reconstructPar.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/stepjob.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/interIsoFoam.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/AMR.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/practice.tex}
\input{../../share/doc/gpuTypeII.tex}
\input{gpuSolverTypeII.tex}
{\small
  \bibliographystyle{plainurl}
  \bibliography{../../../share/doc/Supercomputer-OpenFOAM-Training}
  \input{../../../share/doc/copyright.tex}
}
\end{document}
